有冇人翻工成日比人問路？

屌 痴撚線係個頭翻工就當你係地圖
就咁講條街名就問我係邊
唔知仲要比老女人鬧 on9
唔知有罪呀？
翻工就係翻工地點翻工架啦
唔通條條街都行下仲記低d名呀？
我點睇個樣都唔似google map掛

有 見你著制服就問
有啲仲串到死 話唔知就問點解你唔知
利伸： 機場工

做野每日唔同地方我都要靠google map，佢地竟然仲問我識唔識

岩呀 好撚燥
唔識好撚岀奇咩

最好笑就咁講個舖頭名就問
Eg大陸人好中意問萬寧係邊
屌 自己行下商場揾啦

做得好

以前做展覽炒散成日有人問櫃員機係邊
通常都會指佢地去出口
有次俾班勁冇禮貌既大陸佬問
你老味諗都冇諗就點撚左佢地出金紫荊廣場個面
仆你個街跟團入黎連飛尾都冇睇下你點收科